九龍皇帝親筆牛仔褲

剛
剛從 gallery 取回,分享一下

幾靚

將會在十月香港嘉德秋季拍賣

唔貴,但詳情我已委託給嘉德,拍賣catalog 會喺九月出

想問下呢段時間會唔會再展出？
以前屋企附近本身都有啲墨寶
但係比政府油鳩左

同埋想問下樓主你點得到呢條牛仔褲？
好奇想知
成件事勁有feel點解幾個月前連登仔留意唔到

這個是一個很長的故事,我已經告訴拍賣行,他們說會寫落catalog

我幾年前已經拍片放上youtube,就是沒有人看,至於連登沒有人留意...你看這個post 已是兩個月前啦！

拍賣行會有展覽,至於時間地點應該要遲d先知

會在嘉德8月網上拍賣,無底價